咩一齊走呀 醒d好無呀

個個自己走 其他人咪一齊走羅 係咪有鬼唔走 你係到陪佢呀 自己走 自己走 自己走！！！

推

返去屋企睇下對巢皮腳先啦